依家D人咁冷漠架咩

話說小弟啱啱返屋企既途中見到條女既書包未拉好，咁我就諗緊提唔提佢好啦，咁我都猶豫左一陣就決定去同佢講，點知同佢講完佢理都冇理我，直程連望我都費事，仲越行越快，心諗乜依家D人咁冷漠既

Sorry For 1999

唔係嘅
啲妹妹聽屋企人講 唔好聽啲陌生人講嘢姐

但係睇落條女都至少2字頭

2字頭都係妹妹

OK fine

怪叔叔

巴打，問題應該出係你個樣度